[唔好中計] 柒婆想搞到反送中變雨革2.0

多次指明要搵大學生傾, 先唔講同佢傾親嘅都冇好下場
依家佢指明要同大學生傾, 好明顯就係將個矛頭由全香港人變成做搞事學生
明顯地拉一派打一派

佢係要傾嘅, 69 612 616 621 623 71全部都係佢拎凳落場傾嘅好日子, 佢都唔願傾, 依家就篤手指叫大學生出黎, 同旺角個晚叫人隻揪個隻狗有咩分別

五大訴求滿足咗幾多個?

係一個都冇呀, dlgh

所以學生同佢對話 = 踩trap

推

仍拒撤回 不特赦示威者
冇得傾

我要同佢隻揪

袋住先嘅都係鬼

根本上述咁多日，日日個示威區都好安全，佢肯落黎聽既一定聽到啦屌